真心 香港仲番唔番到2015-2018假和平

真心求解

極大部分港豬都唔再冷感，佢再推惡法我再出黎同佢死過

那是回不了的過去

我地已經去到一個地步三司入面陳茂波都唔算差了

仲想返去安心偷食3日頭版的日子？西九陸沉都已經無人理了

一切已經不同